政府宣佈唔俾女人化妝

蒙面意思包括使用顏料遮蓋臉部

俾狗逗要即場落妝

咁咪要素顏出街 好驚阿

港女表示 : 「屌你呀, 我幾千蚊既粉底 你當係顏料?」

屌女人啲綠色紅色橙色紫色調色遮瑕膏會唔會當係顏料

莎莎股價

唔會有咁長 多數講到屌你啦就俾人推落地屈斷手

仆你個街 我發夢就素顏 平時就化妝 睇你點拉到我

「屌你呀, 啊~~~~~~~~~~~~~~~」